Het was in onze na-wandeling, toen we het vermoeden van mama hadden weggenomen, dat mijn liefste Ellen ging door met haar bekentenissen. '
Het stijve ding dat tegen haar duim drukte was de clitoris van mamma, die door haar account, is wonderbaarlijk ontwikkeld.
Zij, wetend van haar vroeger Ervaar met mij dat het het punt was van het meest exquise genot, draaide haar vinger erop en begon ongemakkelijk ermee te spelen.
Het was 1975.. op dit moment dat de grotere opwinding de mama wakker maakte, wie er naar op zoek was haar verbazing wat Ellen aan het doen was, greep haar hand en drukte op en wrijven met meer kunst tegen haar clitoris, bleef haar actie met uitroepen van verrukking, verklarend dat Ellen haar beste dierbaar was geliefde meid, en dan met een positieve kreet van verrukking, overvloedig besteed over Ellens hand.
Na een tijdje in perfecte gelukzaligheid te hijgen, zij draaide zich om en nam Ellen in haar armen, kuste haar het meest warm, en ze stak haar tong in Ellens mond en eiste toen de hare erin Terug Na veel omhelzen vroeg mama haar hoe ze kwam doen ze vond haar doen toen ze wakker werd.
Ellen beschreef hoe ze haar vond hand ertegen, en dan twee naakte lichamen tegen elkaar aangedrukt andere - dat ze hier verbaasd over was, en vroeg zich af hoe het zo kwam; dat bij het bewegen van haar hand voelde ze dat mama daar een bons gaf en een duw van haar lichaam naar voren, waardoor haar vinger gemakkelijk naar binnen glijdt, dit nog meer verraste haar, zoals ze vaak had geprobeerd als haar vingers in haar konden komen bezit, maar het deed haar zoveel pijn dat ze het als onmogelijk had opgegeven; en nu had ze er een gevonden waar al haar vingers, tot aan de knokkels, uitgleden in vrij gemakkelijk; de binnenbewegingen en de zware bewegingen van haar tante lichaam, toonde aan dat het haar plezier gaf.
In het voortzetten van haar bewegingen zij had een hard lichaam aan het bovenste gedeelte gevoeld dat tegen de zijkant van haar drukte hand; ze trok haar vingers terug om dit vreemde ding te voelen en te doen dus tante werd wakker.
"En je weet de rest, lieve tante, ik was zo blij dat ik je had gegeven zoveel plezier. "
"Lieve, lieve meid!"
haar tante antwoordde: "Ik zal meer van je houden dan van ooit; ja, en ook jij zult het grootste plezier hebben.
